{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J403293",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "서해회집"
    },
    "text": "西海刺身集 (서해회집)\\n\n京畿道始興市正往洞1973-1\\n\n和食-刺身 , 10:00 ~ 23:30 , 年中無休 , 180席 , 大井戸デートコースの終止符として有名なのは\"西海刺身屋\"だ。 ここでは毎日仕入れた新鮮な貝と海産物で完成した海の晩餐を楽しむことができる。 メジ·メジをはじめとする様々なメニューのグルメ店として有名で、多くの観光客が訪れる。 もちろん、刺身、カルグクス、クロソイのメウンタンなど様々なメニューを提供している。 位置は烏耳島海洋団地内にあり、安くてきれいな刺身屋を探しているなら西海刺身屋をおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "西海刺身集はどこにありますか？",
            "answer": "京畿道始興市正往洞1973-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "西海刺身集の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10:00から23:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "西海刺身集は何日でも営業していますか？",
            "answer": "西海刺身集は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "西海刺身集の席数は何席ありますか？",
            "answer": "西海刺身集には180席あります。"
        },
        {
            "question": "西海刺身集はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "西海刺身集では新鮮な貝や海産物を使った刺身をはじめ、刺身、カルグクス、クロソイのメウンタンなど様々な料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "西海刺身集はどのようなデートコースに人気がありますか？",
            "answer": "西海刺身集は大井戸デートコースの終止符として有名です。"
        },
        {
            "question": "西海刺身集の周辺には何がありますか？",
            "answer": "西海刺身集は烏耳島海洋団地内にあります。"
        },
        {
            "question": "西海刺身集は安くてきれいな刺身屋ですか？",
            "answer": "はい、西海刺身集は安くてきれいな刺身屋です。"
        },
        {
            "question": "西海刺身集にはどんな種類のメニューがありますか？",
            "answer": "西海刺身集にはメジ・メジをはじめとする様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "西海刺身集は観光客に人気ですか？",
            "answer": "はい、西海刺身集は多くの観光客が訪れる人気のグルメ店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 199,
        "QA": 341
    }
}